\documentclass[french]{exam}
\input{../../../preambules/mes_packages}
\input{../../../preambules/style_act}
\header{\textbf{Chapitre 8.} {\textcolor{gray!70}{Première spécialité}}}
{}
{\themeMvt}
\begin{document}
\titre{Exercice 36 p 237 - questions supplémentaires}
\begin{enumerate}[start=5]
	\item Montrer que la valeur $ \Delta v $ est cohérente avec la deuxième loi 
	de Newton.
	\item En reprenant le tableau de valeurs de la question 1-a : 
	\begin{enumerate}
		\item \emph{Calculer} les coordonnées des vecteurs déplacement 
			$ \vv{M_2M_4} $ et $ \vv{M_4M_6} $
		\item \emph{Calculer} les cooordonnées des vecteurs vitesse 
		  	$ \vv*{v}{3} $ et $ \vv*{v}{5} $
		\item \emph{Calculer} les coordonnées du vecteur variation de vitesse 
		$ \vv*{\Delta v}{4} $ et en déduire sa valeur.
		\item Comparer la valeur à celle obtenue question 5.
	\end{enumerate}
\end{enumerate}
\end{document}